10月8日全港3罷！

建議星期一黎多一個18區齊齊開花
因為咁樣党鐵又可以好似今日咁唔開 令到多d人被逼罷工 癱瘓全港

正